女權/平權/父權 人士都入一入嚟

唔理係咪因為衣著暴露所比人強姦，強姦犯錯晒，女事主無責任，但受害嘅係女事主。
女事主點著隨得佢，但係比人強姦個係女事主。
以上全部係陳述句。